做緊外判清潔依行 你問我答

答左會自爆就唔答

好唔好搵

係一行餓你唔死，飽你唔到既行業
利潤唔大，但一定有得做

幾大？

初初點建立人脈同網絡?
大約用左幾錢做開始時本金?
thanks

我打工
人脈係一個好interesting既問題，你接觸得多就會有

清潔成本8成係人工， 機器物料有限數

咩幾大

碧瑤係咪真係好仆街？

指邊方面仆街

搵佢報過價，好貴下

報乜先得架，做乜

你間公司係咪係鰂魚涌

係咪食水好深？

有

唔會，d投標價好緊

外判清潔食水好撚深嫁
好多時政府一個人頭出萬2萬3
但你班清潔工仲拎緊最低工資

政府tender落標，價低者得
同埋政府標會叫你寫最低工資，依家8hours工 8060/月